是日午餐，土魷肉餅

好咸

好辣殺

你咁撚快

賣😇😇😇

辣殺

肥婆
食左野未

Royal級肉餅

食咗KFC唔夠餓

又叫雞

我都想食

聽日去啦

係咪有coupon用

咬左一啖先影相

未食架
你會就咁咬塊肉餅？

個樣好似被人咬左啖咁

你講完我都覺
唔會有人偷咬我塊肉餅掛

比狗咬左啖,以為係狗餅

你咬完我塊肉餅仲大大聲講

我咬左你老母粒波一野

娜娜今日唔使飛？

好似好鞋咁

成塊石屎咁

放假

係 唔是好好食

死肥西